究竟有幾弱智既人先會諗到跑步比賽送魚旦，鮑魚，燒味飯?

食住跑，跑住食，有人啃死都唔出奇